【新運動方向】既然侵仔打出清朝債務牌，香港人要跟機宣告中英聯合聲明無效

中囯口交部到而家仲未出黎講廢話
即係呢個問題對中共黎講非常頭痕
而且中共根本還唔起呢筆錢
就算還左美國呢筆 英法德一定跟侵仔機跟埋一份要佢還錢
所以中共而家係詐死
佢唔肯還即係證明左香港呢塊地係大清
而中華民國繼承左大清正統
英國要還地係要還返俾中華民國而唔係中共
所以中英聯合聲明從頭到尾根本唔成立
香港要重見光明係要將五大訴求升級
1. 解散警隊
2. 成立獨立調查委員會 （因為要查埋班狗官）
3. 釋放義士
4. 中英聯合聲明無效
5. 真普選 全民公投

講撚埋我最終目標唔係港獨 港獨有大台好易俾中共郁
到時出事外國都幫唔到你
所以只有第三條路可以走：自由港 將香港變成但澤自由市既存在
由國際聯盟保護之下既城市
政治體制甚至可以參考瑞士
立法會由香港人公投 委員會就由各國派代表輪流管一年負責外交工作
軍隊 法院都係由各國保護監視
即係同而家無大台既情況性質一樣

想美國同西方國家介入係一定要宣告中英聯合聲明無效

自推十連

1

2

推

3

p牌推

『連登力量』緊急升級！！ 全民三罷！！！！！

721 811 831

屌

再黎十連
1

有人抄我玩但澤自由市

不過非常歡迎👏🏻

就咁話

啱，順住個勢打！

但澤自由市（德語：Freie Stadt Danzig）是1920年至1939年間的一個半自主城邦，包括波羅的海德意志港口但澤（今波蘭格但斯克）及鄰近地區的近200個城鎮。第一次世界大戰結束之後，根據1919年《凡爾賽條約》第100條（第三部第十一節）條款，該政權於1920年11月15日建立起來[1][2]。
但澤自由市包括但澤市及其附近的城鎮、村莊和其他居民點，主要為德意志人居住，歷史上屬於德國。根據條約，這一地區將同一戰後的德國（威瑪共和國）及新建立的波蘭第二共和國（戰間波蘭）保持分立，但並非一個獨立國家[3]。自由市處於國際聯盟的保護之下，與波蘭為關稅同盟關係。
波蘭擁有在但澤發展和維護交通、通訊和港務的全部權利[4]。自由市的建立是為了使波蘭能夠獲得一個足夠規模的海港，市內大多數居民為德意志人，但亦有顯著的波蘭裔人口[5][6][7]。德意志人口對於被迫同德國分隔感到相當不滿，而在納粹黨當政的1935年至1936年尤其如此[8]。
由于波蘭仍未完全控制這一港口（尤其是軍事設施），1921年另一新港在格丁尼亞開始建設。
1933年，自由市政府權力為當地納粹黨所取得。部份猶太人逃離了但澤。1939年德國收復但澤後，納粹廢除了自由市並將其併入新建的但澤-西普魯士區。他們將市內的波蘭人和猶太人歸為次等人，使其參與勞動或將其送往集中營。其中許多人被送往納粹集中營，包括附近的施圖特霍夫集中營（位於今波蘭什圖托沃）。
1945年初蘇聯紅軍攻佔但澤，大量居民逃亡或被殺。戰後許多倖存的德意志人被驅逐，波蘭人開始遷入。根據《波茨坦協定》，該市併入為波蘭的一部分。

Void ab Initio
中文譯: 自協議一開始宣布無效

香港仍然是英國殖民地。

推到習維尼跪低含撚

Push

中英聯合聲明無效

對 依加似係得我地知

要做文宣推廣

等撚左幾日口交部仲未肯出黎應清朝債務
仲唔趁佢頭痕食住上
還又死唔還又死

1912-1947年中華民國一路都只係還息
1948年中共唔肯認
所以美國追數其實好合理唔係玩膠
1949年到而家D息多撚到發達了

我覺得呢招係好
但未係時候出
你起碼要等侵侵正式講叫中共俾錢先
我地再助功
而家太快好似好想中國死咁

《中英聯合聲明》已失效

唔該泛民唔好再玩膠講乜春一國兩制死LUR中共
而家係要直接講中英聯合聲明無效

之前有台灣節目講過
侵仔2011年已經講中共點樣偷美國錢
所以佢盤棋真係玩左好撚耐

由依家開始講，講到大家入晒腦，
時間就差唔多啦～

唔好講違反
係要講無效

食住上

香港要重見光明係要將五大訴求升級
1. 解散警隊
2. 成立獨立調查委員會 （因為要查埋班狗官）
3. 釋放義士
4. 中英聯合聲明無效
5. 真普選 全民公投

侵侵識玩

侵仔話唔定睇睇下資料發現仲有呢條橋未出

同中共鬥賤真係得侵侵得

平時口交部一定好快回應，我地要多出文宣！推！

而家美國兩黨共識係反共
全美有60%人認為要對付中共
聽日美國會同東協十國進行聯合軍演大包圍中共
所以香港人要食住上

配合美國出擊

堅
平時口交部即刻撲出黎講廢話
今次仲未肯出黎講野

中國都單方面承認左！
好想睇佢點拆依個清朝債
竟然咁多日都冇出聲

根本係度詐死
美國佬要針住呢點黎打
香港人都要針住中英聯合聲明無效

Push !

圍內講
twitter share
但遲下真係要搵個正式少少
官方代表去出信

有錢佬一定有計好晒數先開波
你估小學雞得5得

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

侵仔係NY成棟野都係佢
小學雞維尼點同佢鬥

902 903 三罷！

推 認清歷史 不要在錯誤道路上越走越遠

第五九象 壬戍 艮下兌上 咸
讖曰：
無城無府 無爾無我
天下一家 治臻大化

頌曰：
一人為大世界福 手執籤筒拔去竹
紅黃黑白不分明 東南西北盡和睦

方向正確

不要立法會議員，個個都廢，成日決定攞你命三千！ 跟瑞士一様，所有政策由市民公投啦。

希望佢內心係想挽死中共
唔好俾佢翻身就最好

但係瑞士同美國一樣都行兩院制
政策可以用美國連署個D
夠人數就上議會講
到FINAL個陣再由市民公投

推
美國有牌唔係唔用呀

中共越好 香港越差
中共越差 香港越好

到時香港可能真係可以獨立

Yes 受夠的代議士，不學無術！ 智慧燈嬲到爆，譚文豪投贊成， 缺席都係贊成，乜撚叫棄權？份乜中立，咪又贊成！

目前黎睇自由港係最有可能最有保障既方案

正解

G7係話聯合聲明有效

你要國際加入
你要堅持聲明有效
屌鳩中國違反聯合聲明

台灣發達了，隨時搞好埋經濟

佢呢個G7聲明係侵仔打清朝牌之前

美國俾左66架F16V戰機俾台灣
軍力同美國相等
兩粒彈炸鳩三峽大壩同反攻唔係難事

清朝牌同香港冇關係
G7係7國聯合決定
亦唔係侵一個可以改變

譴責中國違反聲明
要佢跟番
而唔係宣布聲明無效
兩樣野嚟

聲明係英美介入既依據
所以中國日日講聲明無效
香港人居然講埋一份
係咪痴撚線

清朝牌點會同香港無關係
1842年簽個份南京條約就係永久割香港九龍
新界借99年
之後中華民國繼承正統 期間一路還緊息
中共出現左趕中華民國去台灣 呢個政權係仲存在好無
佢唔肯認債務即係代表中共唔係正統繼承人
咁佢都無理由接管返香港
係唔撚知點解英國變左中共傾

G7好明顯係睇美國頭
美國打呢隻牌基本上全世界都要跟機

我宣布 今日機場交通壓力測試大成功

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

推, 9.2三罷!!!

唔好諗太多
侵侵想屈錢咋
有冇理由接管係英國佬既事
佢要制裁、郁關係法
亦唔需要咁多濕鳩理由
話香港被赤化就得

哩一刻
美國既立場係認為聯合聲明有效
香港人話冇效
就係摑鳩美國同其他G7

我諗香港人要搞清一樣野
中共係外來政權

講香港赤化都做唔到D乜 同鳩嗚有咩分別
同埋美國而家最新立場係要中共還錢
我一路都等緊中国口交部出黎講野 但係仲係度扮死

無可能831咁大件事都無風聲！

推上去熱門

《太子真相》一句到尾，有無黃絲黨鐵職員出黎講咩事？

入黎睇下

831失蹤人口

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我指侵侵話香港被中國赤化已經足夠理由取消關係法之類
唔需要咁複雜歷史原因

歐美最多係對中國制裁
諗住自行宣布聯合聲明收皮
然後迫歐美幫香港人‘立國’etc
真係諗大咗

叫英國佬派BC都仲有可能

英國佬自己脫歐都搞到成獲泡咁
叫人派BC仲遠過自由港

識玩的話應該問“請問邊一日開始失效？”

push

推
係時候要TWITTER文宣打呢隻牌

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

幫推煲大佢!!
本身中英聯合聲明就非常有問題

香港公投

屈中國錢咪即係同中國攬炒

清朝末年的「湖廣鐵路債券」，由郵傳大臣盛宣懷一九一一年和英、法、德、美四國銀行團簽訂借款合同，借款六百萬英鎊，年息五厘、期限四十年，以興建湖北湖南兩省境內粵漢鐵路、湖北境內川漢鐵路，但一九三八年即停付債息。另外，一九四九年前ROC發行的黃金債券，因國民政府遷台，此一債券擔保基礎已變更，相關法令和大法官會議都指向不予受理清償。

英、法、德、美一齊追數,唔係淆呀

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

籌錢登報一定捐多d

831

pish

推下先

頂住

支持成為下一個但澤自由市

我要自由港

推番上嚟

trump

中英聯合聲明無效
香港不是中國的

你班仆街
8號個日大大隻字寫欠債還錢 天公地道
煲大清朝債務佢

tui

中英聯合聲明無效！！！！！！！！ 推爆佢！！！

做野喇!

大家快啲打國際輿論線呀！！！
最近好多核彈！！！

1. 侵侵叫中共還清朝債券→香港回歸合法性問題
2. 白衫男以言入罪無辜被黑警打→香港失去言論自由、警權過大
3. 太子站黑警濫暴打傷無辜市民 黨鐵拒交CCTV包庇→警權過大、官商勾結
4. 太子站黑警拒絕救傷員入內救援傷者→人道危機
5. 林鄭錄音流出指特首無權辭職 無能力處理政治問題→一國兩制已死

全部同我推爆佢呀！！！

推啊

服撚左你班連登仔 核彈都比你地拆撚晒

Pish

林鄭錄音：事件現時已經上升至「國家主權及國家安全的層次，加上世界兩大經濟體前所未有的張力」，她可以做的已經非常少。

英、美領事館請願 大遊行
審視中英聯合聲明 法定性
中共正統性
中共毀約 無視國際社會
請求國際介入香港前途
施壓制裁港府 還港人雙普選 協助制定民主進程
香港人道災難 高壓滅聲 白色恐怖
執法機器 衝車廂 無調查 齋打人 純洩憤
情緒失控 行為失控 妄顧公眾安全 人身權利
濫暴 濫用私刑 酷刑凌辱 瀆職
施放過期神經毒氣 危害社區
公然妨礙新聞自由
阻礙救援 違反國際人道法
封鎖現場多個小時 隔離救護員進入
截斷交通 封鎖去道

執法機器無法無天 受命中共
港府管治班子失去自治權 聽命中央
實彈恐怖 威嚇扼殺民主自由現代普世價值
請求通過美國國會人權民主法案

召喚攬炒巴

而家係侵仔叫中共還錢
SPIN去問台灣做乜鳩

［超長文］前線革命宣言：830隻狗係我地斬嘅

巴打們唔洗絕望
依個方向就正確

呢個概念幾好

有用post要推

白卡佬，今次我撐你呀。訂閱了你喔<3 lovelovekyukyu
中共一係還錢比美國，
一係歸還香港。
侵帝負責煲大還錢單野，
我地煲大中英聲明。

比你呃都呃左咁多年啦
係時侯放我地走

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

試著說認債 不要說支持還債 ！

重建警隊會唔會好d

9月8印文宣上街

歐美國家底線係一國兩制
中共清算我地之後可以話擁護一國兩制黎說服外國人
所以我實際上就係要利用清朝債務單野打破一國兩制呢條底線
一係還錢 一係還港

文宣手足

推 612 721 811 881

咁樣 要英國出埋黎先得
因為關於香港 佢有最大話語權

推呀 真正既大台咪侵 跟佢方向行實冇死

未知真假！ 求 ＦＣ！

係
所以其實要拉埋英國落水

但依家英國好唔得閒呢

雖然太遙遠, 但有道理, 可以一試

英國講過10月30日會硬脫勾
不過目前都係要靠美國>英國

閃電勇武係唔洗代價架！
而且少人就成事，大家諗下一個廢老咁慢手腳都可以清晒連儂牆
對家打埋啲陰陰濕濕既招，我地都可以陰陰濕濕快閃一啲有價值既地方
十八區都有既時候 啲狗跑得去邊？ 2個人一個地方 36個人都夠

重點：非狗屋 五分鐘快閃 (五分鐘就走邊有人當場拉到? 快閃既定義本身就係咁)

中英聯合聲明失效

香港依家情況同二戰Danzig都好似

係
五分鐘真係拉唔到人

上連登真係學到好多野

721

tuitui

支持！
支持！

true, 呢招絕對係行動升級

屌，額外既訴求理念被河蟹咗呀！搵人新增~

啦，以便詳細解釋「訴求理念」既轉變同擴展…

光復香港
推翻中囯偽政府
拘捕林鄭及所有官員
拘捕所有警司或以上
驅逐中囯人及雙非出公海

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

認真
共狗如果真係頭痕 佢一定唔會隔空開炮回應
侵出呢個時間出呢招 成個感覺就係「玩野丫嘛? 我手上仲有好多牌架」
習大就自然會秘密同佢通下電 係台底傾掂返件事

而我地最唔想既 就係俾中共可以走得甩
所以我地一定要將侵侵呢一野不停loop
而loop既方法就係樓豬所講
宣告支持中英聯合聲合無效 將侵隻牌變成合體技

唔還錢就畀個香港嚟

推呀
點解好似無連登仔和應咁

中英聯合聲合無效

TUI ARRRR

push
比外國跟機討論

推!!!!!!

推埋

612 721 811 831